對準政權！發洩怒氣都要不忘做主線任！

見到成個熱門都講緊屯門元朗，忍唔住獻出處女post
無錯！元朗反黑行動係要做！
但係呢個係支線任務！
唔好俾何妖同牛屎佬搶咗焦點！
唔好唔記得，721西上環事件入邊嘅受傷義士情況我哋仲未清楚
班暴警放咗兩個鐘催淚彈，開咗36槍！

71衝立法會，班狗讓個立法會出黎
721搞中聯辦，班狗即刻衝曬出黎
淋病又衝出黎奶共，個國徽仲重要過人命！
證明咗啲咩？證明咗我哋搵啱目標！
吸收721經驗
對應番五大訴求，我哋係要政府直接回應
只要我哋目標要直接對準中聯辦
一黎可以直接表達對中央同港共嘅不滿
二黎咁樣先逼得到政府再出黎回應我哋
咁樣會唔會係最有效嘅主線劇情

光復香港，時代革命！

磚已拋，歡迎討論

自推